{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 아셈호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - 駐車は建物の地下と屋外に計55台収容可能であり、1部屋当たり1台の無料駐車が可能です。 - 1階にはフィットネスセンターがあり、利用時間は6:00から20:00までで、宿泊客は無料でご利用いただけます。 運動着と運動靴は持参する必要があります。 - また、1階にはセミナー室とハリスコーヒーもございます。 - 宿泊施設は24時間フロントが運営されており、手荷物はお預かりいたします。 一部の客室にはスタイラーも備えられています。 アメニティとしては、TV、エアコン、冷蔵庫、スリッパ、ガウン、ヘアドライヤー、ミネラルウォーターの2本をご用意しております。 バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯ブラシ、歯磨き粉、洗顔料、綿棒/コットン、シェーバー、くし,ボディスポンジ,化粧水/ローションがご提供されます。 - 全ての客室は禁煙室であり、客室の天井や壁には風船を取り付けることはできません。 発見された場合、損害賠償を請求されることがあります。 - 予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、一部の業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。 - 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 また、基準人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 - 業者の物品の破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければならず、ペットと一緒に入室することはできません。 - 当日予約や当日キャンセルの場合も業者の規定によりキャンセル料が適用されることがあります。 また、大人同伴の未成年者のみ入室する場合にも、入室および払い戻しはできません。 - 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しが不可能であり、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与える行為は強制退室措置の理由です。 - 火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止されており、業者のイメージは実際と少し異なることがあります。 また、ベビーベッドやセーフティガードは備えておりません。 入室のご利用にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物の地下と屋外に計55台収容可能で、1部屋当たり1台の無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの利用時間は6:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊客は無料でご利用いただけます。運動着と運動靴は持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "客室にはTV、エアコン、冷蔵庫、スリッパ、ガウン、ヘアドライヤー、ミネラルウォーターの2本が用意されています。また、バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯ブラシ、歯磨き粉、洗顔料、綿棒/コットン、シェーバー、くし、ボディスポンジ、化粧水/ローションがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全ての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室の天井や壁に風船を取り付けることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室の天井や壁に風船を取り付けることはできません。発見された場合、損害賠償を請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約変更の場合、どこに連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。一部の業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。また、基準人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の際はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければなりません。また、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日キャンセルの場合、キャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "はい、当日予約や当日キャンセルの場合も業者の規定によりキャンセル料が発生することがあります。また、大人同伴の未成年者のみ入室する場合にも、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約についてはどうなりますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しが不可能です。また、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与える行為は強制退室措置の理由となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理及び火気の使用は禁止されております。また、業者のイメージは実際と少し異なることがあります。ベビーベッドやセーフティガードは備えておりませんので、入室の際にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 708,
        "QA": 879
    }
}